\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2ab}\Inchoatio{Tunc}[ ]{re}plétum est gáudi\MediatioI{o}{ os }{no}[strum,] et língua nostra exsul\TerminatioI{ta}{ti}{ó}ne.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2ab}\Inchoatio{En}{cheu}-se de sorriso \MediatioI{nos}{sa }{bo}[ca,] nossos lábios, \TerminatioI{de}[ ]{can}{ções}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{2cd}\Inchoatio{Tunc}[ ]{di}cébant \MediatioI{in}{ter }{gen}[tes:] ``Magnificávit Dóminus fáce\TerminatioI{re}[ ]{cum}[ ]{e}is''.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2cd}\Inchoatio{En}{tre} os gentios se dizia: ``\MediatioI{Ma}{ra}{vi}[lhas] fez com eles \TerminatioI{o}[ ]{Se}{nhor}!''~\Antiphona},
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Ma}{gni}ficávit Dóminus fáce\MediatioI{re}{ no}{bís}[cum;] facti su\TerminatioI{mus}[ ]{læ}{tán}tes.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Sim}[, ]{ma}ravilhas fez conosco \MediatioI{o}{ Se}{nhor}[,] exultemos de \TerminatioI{a}{le}{gri}a!~\Antiphona},
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Con}{vér}te, Dómine, captivi\MediatioI{tá}{tem }{no}[stram,] sicut torrén\TerminatioI{tes}[ ]{in}[ ]{Aus}tro.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{Mu}{dai} a nossa sorte, \MediatioI{ó}{ Se}{nhor}[,] como torrentes \TerminatioI{no}[ ]{de}{ser}to.~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Qui}[ ]{sé}mi\MediatioI{nant}{ in }{lá}[crimis,] in exsultati\TerminatioI{ó}{ne}[ ]{me}\-tent.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{Os}[ ]{que} lançam as sementes \MediatioI{en}{tre }{lá}[grimas,] ceifarão com \TerminatioI{a}{le}{\-gri}\-a.~\Antiphona},
  {\item \VSup{6ab}\Inchoatio{E}{ún}tes \MediatioI{i}{bant et }{fle}[bant,] semen spargén\TerminatioI{dum}[ ]{por}{\-tán}\-tes.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6ab}\Inchoatio{Cho}{ran}do de tristeza \MediatioI{sa}{i}{rão}[,] espalhando su\TerminatioI{as}[ ]{se}{men}tes.~\Antiphona},
  {\item \VSup{6cd}\Inchoatio{Ve}{ni}éntes autem vénient in exsul\MediatioI{ta}{ti}{ó}[ne,] portántes maní\TerminatioI{pu}{los}[ ]{su}os.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6cd}\Inchoatio{Can}{tan}do de alegria \MediatioI{vol}{ta}{rão}[,] carregando \TerminatioI{os}[ ]{seus}[ ]{fei}xes!~\Antiphona}
}